［細思極恐］科大學生未必係避TG掉落樓

首先大家可以睇下 其實真係唔高 目測3米
跳落去最多斷手斷腳 點解會咁傷
但有醫護人員估計傷者當時或右邊臀部先落地再撞到頭部引致腦出血 大家自行判斷
第二 你會唔會為咗避tg所以跳落樓 我唔會
但如果我見到曱甴影/比曱甴追 我會即跳
我信佢唔係比TG謀殺 佢係比曱甴謀殺
甚至可能係曱甴推佢落樓

另外

懇求所有朋友，今晚能夠暫時放低手上工作，夜晚6時往香港科技大學中庭為將軍澳避催淚彈而墮樓嘅小朋友集氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻

周同學情況：顱底加臉頰骨折，腦內出血壓到腦幹，腦壓指數並不理想，據悉大腦需作部分切除。
周同學好大機會成植物人，甦醒機會不大，現階段要靠打強心針同用機器維持生命。

第二次手術仍在進行中

另請求所有目擊證人包括義務急救員，消防員，警察以及村民向友台admin @captaincaptainchang 提供有關案發現場的一切消息，幫助重組案件。

希望大家可以去幫周同學集氣 今晚6點 不見不散

根本就唔係意外，係黑警謀殺

懇求停車埸的泊車，有車cam又拍到請聯絡蘋果給片，還原事件

肯定係黑警逼害

推！
要真相！

推
黑警殺人犯
有咩做唔出
仲有個留言話個手足嘅屋企人唔敢講咁多
可能比黑警國安恐嚇

幫手推我推唔郁

宜家個區議員係工聯會
有無人知參選人係邊個

推

Push

睇真d樓主講咩

第二 你會唔會為咗避tg所以跳落樓 我唔會
但如果我見到曱甴影/比曱甴追 我會即跳
我信佢唔係比TG謀殺 佢係比曱甴謀殺
甚至可能係曱甴推佢落樓

樓主扮咩啊

睇黎似係你miss左d野

………唔撚係呱……
解釋下，我睇唔明

最近改左口啦喎唔叫狗，叫曱甴

避TG根本唔洗跳

冇save到文宣
而家叫popo做曱甴嘛

香港人唔被罷工 真係唔識罷工㗎

下，就因為曱甴王?

Out撚到
字都有得寫啦

我真係唔知
曱近平我就知
咁好易誤會啊

Am I a joke to u

有咩咁好易誤會 我哋從來都唔係曱甴 你做乜鳩

傳媒講法 避tg跌落樓 其實冇可能 大家投身番當時個情況想下
至於因為避黑警而跳 我覺得可能性唔大 明知自己跳落去會有生命危險 仲跳？
最大可能都係俾黑警推落樓

幫手推

停車場
應該有好多車cam?

希望有車主放車cam出黎

幫推

我唔知

的確如果係避TG，嗰個位前後都好似有走火樓梯…

醫護估計可能係臀部落先 再重擊頭部
我估佢跌落去既情況會唔會係比人 類似公主抱既動作 再推落去

你瞓左幾多日？

On9啦呢個高度就算唔係頭落地
腳落地都一定骨折

青
勤力D睇POST
改左口啦

咁多車 點都有架影到掛

上水咪有個避曱甴跳橋比記者救返

From QE醫護人員
SDH MLS
pneumothorax
Gcs3/15
做左 temporal lobectomy 因為 ICP 太高
Now triple strength norad
一陣會再做OT
情況唔太樂觀
如果係70歲，一早 DNR 咗

硬腦膜下血腫. 因流血太多令顱內壓高而有腦中線偏移.
爆肺.
清醒指數得3分. 即係最低.
做咗顳葉切除手術. 無咗一忽腦會影響日常生活.
俾緊3倍劑量嘅強心針.
要再做手術

係都腳落先

頂仲以為自己好醒搵到破綻追po啦手足

多謝ching補充

要切腦係咪已經無可能正常生活

係 inevitable

咁後生
得罪講句慘撚過死

你做乜撚野啊
講緊黑曱甴殺人囉

簡兆祺

無論點都係黑警逼害佢

希望出到有cctv同車cam

紅色係手足D血?

明明就應該去拎cctv tko公海仲吹雞去東港城行街 想點呀！

係

cctv同車cam呀，可能知道ust手足點解會出事呀

今晚吹雞去攞啦

急起上黎我都會跳
但應該唔會背隻落地

推 呀

要車can

Cam

背脊

似錯估地勢啦
以為輕傷但計少左環境問題

最多斷腳 唔會咁傷

3米幾呀心急上黎頭落地唔出奇

推，要黑狗血債血償

再推

當事人會唔會係中左tg乜都睇唔到 之後比狗抱起（當事人以為係fa) 點知比狗一野從高處掉落去？？

「但有醫護人員估計傷者當時或右邊臀部先落地再撞到頭部引致腦出血 」

你地自己搵條欄河試下邊個姿勢比較容易做成醫護估計嘅傷勢。

再諗下點解會用果個姿勢跌出去。

絕對唔係冇可能

自認曱甴？

Bro 我get 但你畫工有待改善

民間記者會
時間：晚上8:00

班狗咁順攤走佬好有可疑

因為英文俚語曱甴係狗

本身都覺得唔應該打到d藍絲重傷 但係見到佢地係fb既涼薄 真係忍唔撚到

求車cam+cctv

可唔可以搵到物理學家推斷下可能性？

pish

隔離post有隻藍絲話自己專扮自己友TK
會唔會係呢類柒頭做

無知小童唔知2米高已經跌死過唔少人，要害落地1米都已經死得。
經常開埋呢啲無常識無見識話題只會令人覺得示威者無知又愚蠢。

屌你老母一米跳落去 你頭落地比我睇 戇撚鳩 大學生
運動健將 你將佢同無知小童比？

你訓左幾多日呀，依家叫警甴呀

謀殺！

又係時候提返黃家駒係點死

當時現場應該唔會得周同學一個架喎
有冇其他街坊在場呀

push

有冇cctv 要比魔甴早一步

我都唔信食TG食到要咁跳樓法

無知小童係話你
兩米高已經跌得死人
高度真係唔係疑點

CCTV 車CAM，咁大個停車場無車CAM?

睇黎閣下唔只無知，閱讀理解亦有問題。
簡單講就係你係真正嘅蠢，唔係扮嘅。

CCTV

NOOO

要避係腳落地先, 側落or 頭落明顯比人推, 落去前重心已失!

永久受損，得3分，意思係就死咁解
有傳植物人，未確認到，不過都唔細機會

車cam好重要，可能比停車場cctv影到更多嘢

甴近平推

你仲乜自認曱甴 我地係人唔係曱甴

屌真係試左

幫朋友post
比大家做個參考個牆1米4左右
可能性
1. Tg 影響下，真係失足
2. Tg影響下，認錯層數同方向（以為自己係2樓，一跨就可以跑出行人邊再跑去富康、坑口方向）
3. 同啲曱甴噪，唔想比佢地捉，所以太心急跳左 （可以同2合併）
4. 真係比狗捉到再...
真相係點真係要大家搵車cam(最實際
希望周同學可以講翻真相出後
集氣

其實佢即場昏迷，邊個話佢避TG跳落去

可能係當時tg影響視野
佢見到前面有圍欄以為跑到過去
點知撞左埋石壆再跌落去

唔講咁多，總之都係黑警謀殺

訓左幾耐？？

傳媒係話現場消息

但甲由果時好似未上樓？

明白你查案心切

佢係咪被掟落去 可以再深究

但請你收返 「跳落去 最多斷手斷腳」呢句

呢句錯到fly起

[11.4 科大學生二樓平台墮下 #將軍澳 回顧]

約於凌晨三時，一名姓周的科大學生於尚德村二樓平台墜下，目擊者指周原本在橋上與警方口角，其後有警員衝向周試圖將其拘捕，於雙方追逐時周不慎墮下。

其後有救護車試圖進入卻被警方阻撓，而於約二十分鐘後，消防攜同義務急救員對傷者進行急救。

隨後周由救護車送往伊利沙伯醫院，檢查後判斷周有腦內出血的跡象，現於深切治療部等待接受手術。

周同學家屬、本校學務長辦公室以及學生會亦有派員到場了解情況，而在場並沒有警員駐守，據知目前周同學仍未被拘捕。

點解冇人講

祈禱有用 林鄭死左好耐啦

點會未上樓, 手足落左地之後FA上去救, 班狗衝落黎用槍指住班FA

好係我誤判咗sorry 手足

1.左右上過

訓醒未

即係未必係真相

講幾多都無用
CCTV 同有車cam片段最可靠
而家班green object 有咩做唔出?

睇黎你連和理都唔係

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

推please..

推 習曱甴 甴近平

邊到寫出黎

推到有cctv

推 習曱甴

推！

Cctv

手足一定係比賤種推落樓, 佢老豆仲想息事寧人果下激氣

果度好多車停，一定有車Cam影到！
車既方向亦都會對住跳既方向！

其實好高 不過想估真相

推 要真相

Sor bro 誤判ed

搵車cam先拉

室內tg可能真係逼到
推到有cam出黎

泊車係度既車cam應該冇開？

但d cam會開架咩？

好似係長開架

呢個真

依家好多車都係用長火cam 係有機會影到 幫推

唔係架
有可能
信我講一次

咁我細路仔嗰陣玩hide and seek差啲俾人捉到我都係會選擇由高位跳落去嘅 不過唔係應該腳落地咩

如果自己跳出去冇可能屎忽落地

如果真係佢自己跳落去 點會patpat落地？？ 就算佢係kick到(可能性低) 都唔應該係patpat落地

你搞到我喊撚咗

即係停車場入面有狗?咁就唔係避tg 而跌落樓，避狗跌落樓合理好多

我講真架
人用腦只係用到兩成
就算割左個腦都有可能可以過度日常生活
this is not blind hope

dun give me fake hope

言下之意 有狗上左去停車場 而無記者影到/街坊知？

事實勝於雄辯

《科大學生會就周同學傷勢之聲明》

本會昨夜凌晨一時許接獲通知，指一名科大同學於警方行動中嚴重受傷，有現場目擊街坊表示周同學當時為了躲避催淚彈失足跌下一層，經消防員及義務救護員初步處理後送到將軍澳醫院，其後轉送到伊利沙伯醫院，本會代表立即到達醫院了解情況，亦已聯絡周同學家人及朋友，現時周同學正留院治療。本會就該事件作出以下聲明：

一、本會嚴厲譴責警方阻止救護車進入事發現場，拖延傷者接受治療
二、周同學事發時並無作出攻擊性行為或配戴保護裝備，警方向其發射中國製催淚彈與謀殺無異
三、本會感激消防員及義務救護員處理周同學傷勢
四、本會感激市民阻擋警方進一步傷害周同學
五、本會已為周同學安排法律支援
六、本會將使用一切資源包括反送中支援基金等幫助周同學及其家人渡過難關
七、本會將派員於醫院二十四小時守候
八、本會呼籲科大成員於今日下午六時齊集科大賽馬會大堂為周同學祈禱及集氣，亦呼籲各界人士停下手上工作為周同學祈禱

最後，應周同學家屬要求，本會不會公布周同學現時傷勢，但會與周同學家人朋友保持密切聯絡。本會呼籲各界人士請勿傳播未經證實消息。本會亦呼籲各界人士若有有關資料或消息可向本會或將軍澳人地區Telegram channel提供。

科大學生會出左聲明 話個同學係冇裝

冇裝點解要避狗？ 避tg跳就更加唔make sense

成件事好可疑 一定要徹查

推斷好合理

警甴都唔識？
Mon po sir訓左呃ot?

如果真係自己跳 我覺得點都一定係腳落地先 加上無經驗由咁高跳落去 應該會坐左上個石壆然後再跳?

如果係吸入太多tg，自己判斷唔跳會窒息，爬過去唔出奇，可能太遲判斷，已經缺氧，爬出去冇力跌落去

未有更多資料前，應該集中指控肯定咗嘅暴行先，tg射室內係必定係殺人行為，射救護車旁係阻礙人道救護

不過仲有一個可能性 因為二樓石壆後面係行人路 三樓就無 唔肯定佢會唔會因為唔熟環境而 以為係有行人路 就想跨過去...
利申住尚德 唔揸車應該極小上三樓 平時行二樓多
希望ust手足無事

好人有好報，點解仲可以咁涼薄搞白車，人命關天，仲話受過專業訓練，咩叫服務社會

認清事實 佢哋想我地死

Tui

唔排除係夜晚太黑，戟到個壆。
但點解釋都好。
唔係黑警趕盡殺絕，喪射TG，唔會搞到咁。
呢單野，點都係黑警負責！

人道救援好重要，有咩團體有出過聲

5個月黎 食tg放題大
我就死都唔信手足為左避tg跳落去
車cam!!

屌tvb 淨係話受傷

tvb=党铁

再俾多個9up論大家：
大家記唔記得上水避黑警，跨出去差啲跌落橋果個手足？

如果果個時刻冇人嘗試拉佢 / 望住佢跌落去 / 甚至有硬物擊打佢隻手......

希望大步擸過🙏🏼

死黑警死藍屍 血債血償

咁矮咁重傷已經好可疑

推
希望有車cam影到

黑警：跳啊 我叫你跳落去啊

kick到應該係向前中機會大啲？

啱啱成家人睇新聞都有哩個諗法

求下你千祈唔好有事

第二點真係有可能，個地型好能似，唔係住附近日日行既話真係有機會記錯

自己跳落去點會屎忽落地先架

借個位提醒下其他手足
下次如果要喺高處落下 可以試下爬咗出去先 雙手抓住個壆位 拉長個人 離地近d再落去

唔知呢個做法係咪最正確落地姿勢 但2 3米高嘅情況下一拉長埋手同身 對腳離地距離就會縮短好多
應該會安全d

(如果有錯請指正 + 教埋其他手足
要學識跨欄同翻牆)

推到有cctv
推到有真相

習曱甴

黑警！！！謀殺dllm

唔make sense

手足要醒返企返起身呀

要真相

希望吉人自有天相

佢老豆粒精ｍｉｓｓ 左個腦既ＤＮＡ

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

傻L咗?
黑警咪曱甴囉

Exactly what I think

會唔會係大陸tg味太勁 突然暈到 所以跌左出去 雖然我覺得呢個機會好微

求車cam

叫黑警，曱甴我都要過濾下先明

有線新聞有報
有人自稱尋日都差啲跌落去
嗰度有個平台
要行到盡係好矮嘅圍牆
一跌外面已經係二樓

Push!

曱近平

做乜9呀你

冇update呢個講法就好多人衝出黎小我

推丫

想問下大家係點樣跳落樓先會屎忽落地再撞到個頭

大家仲記唔記得 之前有個問路返屋企嘅市民 畀曱甴一野推落地 飛開2米遠仲撞到單車既gif圖
好似上面咁嘅情況就會屎忽落地先再撞到個頭

下次跟貼啲啦

如果係第二點 因為要向前跑 咁應該係面向地
傷左手手腳腳先掛 依家係屎忽

俾著係我 想避都唔係咁撚樣跳...

俾蘋果吱牙膏

Roach 正解曱甴
美俚語 = 警察

有煙霧，未必影到。
希望手足醒番，早日康復，回復正常

甲甴王習近平

用下腦